有無人同我一樣 年年中秋都係一個人過

唔係無朋友 只係個個都唔當我係最好既朋友
約出街唔會第一時間諗起我 唔熟既就以為我一定好多朋友約

我

巴打依家做緊乜？
上ig見個個都有朋友陪 玩得好開心 好羨慕

搵返個男朋友

唉
幾時先唔洗一個人過

同樓主情況一樣
唯有返工搵多兩個錢好過

好難搵
追親我既都係TB

今年第一次一個人過

冇人約 冇街出

咩事？介唔介意分享下

無 已經發緊夢 覺得今日時間過得好慢 ig圖upload得好快

仲見到個個一pair pair添

女友同frd去玩 我為左等佢完接佢推左班frd

通常TB都追靚女

今日突燈拎埋手機去apple 到ckeck 但結果係無壞

有 唔止中秋 所有節日都係咁

我係例外
幾時先可以有個有棍既追

以為今年終於有拖拍有人陪 點知佢去咗搵朋友

same

自己一個落樓下諗住食個糖水點知見到個個一對對35成群 太撚自卑 決定外賣返屋企食 但又唔想畀糖水舖啲人發現得自己一個食 最後買兩碗返屋企食

我都係...只係聖誕節會有時比人拿黎攝時間先有街出
成日比屋企人問係咪無朋友好尷尬

肥佬啱唔啱

唉屌一撚樣

大唔大波

有咩慘過比伴侶甩左底 明明約好中秋一齊過

其實大個左對節日就冇感
唔明點解D人講到一定要出街咁
講真咁大個人出去又唔會再玩蠟燭燈籠螢光棒
咁中秋出去係做D咩？唔通同朋友組團食月餅
平時都做得到既事點解要揀 條街多人既日子先黎做

中學之後就冇再慶祝中秋 除非果年中秋係有拍緊拖
冇女就毒撚係屋企抖下仲舒服
大部份人係死要面 覺得唔出街人地會覺得自己冇人約好柒姐
根本就係心態問題 一個人咪一個人 出街又唔係真係會型D威D
如果真係想感受節日氣氛 自己一個落樓下行兩個圈已經可以好有氣氛

但另一半又唔覺有咩問題咁

佢話想見我 我推左啲朋友 然後等佢完

同你一樣
不過我係連朋友都無

我 朋友又唔約我 又冇女朋友

同你一樣

新朋友呢

從來都無新朋友

無伴侶仲慘

我成日俾屋企人問我放假做咩唔去下街

自己一個更開心

都唔知點答
唔通真係照直答無朋友

你唔係同過佢地食飯咩

樓主

邊個我一直都有固定fd囝群嫁啦
你一直都估錯我啦哈哈

以前中秋真係好撚開心
坐底3-4班frd走幾場
又煲立又剩

樓主我約你啊

頂 扮無朋友扮毒

樓主等大家add下你，出年可能唔同㗎喇

做咩咁傻

咁我知喇 剩低個幾個男仔吖嘛
你一定唔係好瘦睇落好正常好乖仔仔個個
個個有女朋友 唔鐘意肥妹
2個其中一個

絲？

我都唔知自己做緊乜 等左成晚了

我都希望自己有人約 可以分散自己注意力 但又冇乜朋友 個個都同另一半過

我就係因為人大咗，朋友各自各有自己家庭同伴侶。。。最後自己一個

唉，唔好同我相認，咁都畀你估到你玩晒啦
雖然我肥，但我唔想咁出位

啱啱煲完套英劇bodyguard 好正

真，大時大節有時甚至生日都係自己過，即使平日都幾經常會約下朋友仔食飯

收工已經成11點 再自己買個宵夜返去食 聽日又繼續返工

我陪你

Tg

我追你

爭食

樓主知唔知咩叫吸引力法則

I know that feel Anyway習慣便好了

上連登過同睇對面有人煲蠟 老豆驚山火

搵cc新lecturer

不了 年齡差太多